六四唯一作用就係畀人知共產黨幾咁仆街

但係泛民就一路叫人悼念64
一路將香港變成土共一部分

捐錢捐錢！

係，唔撚好搞六四集會就最好，鄰國既事唔撚好理

支那會發大財！

Ching 可以諗下我講乜

三十週年又袋幾百粒

樓主去尖沙咀啦